垃圾見得多，做人做到你連垃圾都不如

有人想紅，不如大家一齊入去幫佢打打氣

DQ兇手，遲下出選區議會

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

612

721

811

推到個撲街俾狗屌

黃大仙點解會出個垃圾社區主任

個樣甘細個，佢貴庚？

唔撚知，我剩係知佢遲早俾雷劈

推

個垃圾驚到del post